有無人試過㩒入個post係得廣告？

之後借朋友電話睇，原來係班比我block 哂既肥絲軍團